# LISTE DE COURSES

## Présentation

Nous avons dévoloppé une application pour gérer ces courses.
Grâce à celle-ci nous pouvons ajouter des produits (Trier en catégorie), le supprimer et le cocher une fois dans le magasin .

## Groupe

Pour ce projet nous étions en groupe de deux :

Adrien et Pierre 

Nous avons fait ce projet pour le cours de 'Cross Platform', le projet est fait en framework 7 .